[有圖] 鮑姐 vs Ali

大家點揀？

鮑姐
Ali

睇怕ali終於要飲恨

俾你臨尾張相嚇撚死

Ali

ali慘遭拋離

耆齡王原來有成十幾個ac

佢好似有隻蛀牙

屌你 最後嗰張想點呀

唔知Ali見到呢個post咁多正評會點諗

其實鮑姐都唔錯啊

一百正評

性能力強